嗚人同佐助打過幾多次？

邊次最好睇

千鳥同雷切打過幾多次？

飛機?

互打？